老姑婆真係煩過隻西

各位絲打們 奉勸一句 襯仲有人追就快d 搵個對你唔錯既男人嫁左佢

因為當到你年紀大時 ，無人揀你 焗住做老姑婆
你會慘過毒L
老姑婆的特徵離不開一個「煩」字
就講做野丫
去過幾間公司打滾都有40-50 老姑婆
佢地呢種煩係唔L 同師奶、港女
帶著孤獨的怨恨情緒，又唔衰得，衰左又唔認⋯
做野永不變通。

另外 有些女街坊 活過半百 亦無嫁人
遇小小事都驚驚慌慌
最離譜係上個月
半夜3:00 按我門鐘
話佢要返工 叫我幫手8:00 買早餐比佢姊（都係無嫁）食
我即刻爆左句：「三更夜半 痴線架咩」就無理佢了

所以各位絲打 你地今日可能係女神 咁恭喜你 搵個錫你既人嫁左佢

否則將來做老姑婆 成個人變曬質 嘈人討厭都唔知
到時後悔就遲了

港女的一生